超廣角CPL濾鏡選擇

最近入咗支二手Tokina 1120
但係未裝filter
咁啱上網見到CPL呢種濾鏡好似幾過癮
不過超廣角鏡要用CPL又要夠薄
係英亞見到幾款, 但係唔知點先為止夠薄....
8鎊

21鎊, 價錢都幾公道咁, 自稱slim, 不過唔知夠唔夠...

73鎊... 攞咗我條命 除非平過佢嘅都有黑角, 如果唔係一定唔會揀

HOYA, 唯一聽過嘅牌子, 50鎊, Pro-1, 原價講到係188鎊咁誇張

都係HOYA, 又係50鎊, 不過係原價, 唔知同上面果個比邊款好啲, 呢個budget都勉強接受到嘅....

各位巴打可唔可以畀啲意見小弟

我用b+w

唔好買太cheap
有個fd淘寶買咗塊，影出嚟一pat屎

睇緊果塊都50鎊
我諗hoya嘅色衰極有限⋯掛
但係好難搵關於黑角嘅review....

可唔可以講下鏡頭型號畀我參考
同埋b+w邊塊濾鏡？

巴打你支鏡邊到買 我搵唔到有人放 又唔想買一手

eBay
呢支鏡少人放係正常嘅
無對手
就算升FF都會有人留返嚟照插

fyi, £260收返嚟

B+W Nano MRC

未試過ebay買 無得試怕唔怕有問題？

我用zeta....

B+W太厚有暗角

好耐冇update filter d資訊，有錯請屌

150mm用咩好

我係永成買 3900咁上下
但呢支真係apsc廣角鏡王，無得輸

梗係怕
當買大細㗎咋....
同埋睇賣家review....

睇下X4 CPL啱唔啱你, 呢隻牌子小眾啲但好嘢嚟

300日内可以退貨拎返錢, 25年保養

近排好似出咗隻Dark CPL係ND + CPL

香港水貨賣緊$32xx 諗緊定係nikon支10-20

我都睇下先

Update一下
信咗呢位巴打
價錢都接受到
最後買咗佢

都係50鎊

我好耐冇買新鏡，但zeta一出(都起碼3,4年前) 我就有留意佢，質素幾好，又夠薄，我有3塊。

之後聽講好似出左新版？(唔肯定)，B+W haze我都有用開，但我支ultra wide用左會有d暗角，and佢睇上去個框幾厚。

不過科技呢d野日新月異，而家應該有更多更薄更透光更防污既filter了。但千9 幾蚊一塊我又真係買唔落手。

本身用sony，要千幾蚊，我買返sony zeiss算

EXUS

等緊佢寄嚟
收到會影幾張放上嚟

想買平啲其中一個原因係出事都無咁肉赤
就算出事都可以畀個合理原因自己之後買貴啲
一下到頂說服唔到自己
當然最大原因都係mochin

zeta都算中高級，性價比好好

有d filter真係垃圾都不如，百零蚊個d真不如打真軍算....

我有塊kenko zeta 82mm cpl，可調較角度果隻。我唔岩用你要唔要？